狗車都係全黑單向反光

前線小心，附近啲私傢車旅遊巴等等。。。